Voraussetzungen
===============

Installation von *google test* und *google mock*.
*includes* und *librarties* müssen im "Environment verfügbar sein.

z.B. für Ubuntu 18.04

.. code::

   sudo apt install libgtest-dev googletest

Es wird davon ausgegangen das ein Compilersuite vorhanden ist, z.B.
gcc/g++.